男熟客疑酒吧撩女 一講錢就遭爆樽

紅磡馬頭圍道一間酒吧，清晨5時，姓莫(37歲)男熟客前來光顧，其間與一名女酒客搭訕，該名女酒客當時與另外兩名朋友同行，莫要求與女酒客合照被拒，其間又談到借錢問題，兩人話不投機，女酒客大怒，手執一個酒樽向莫頭部連扑三下，糾纏間他被抓傷左手。

肇事女酒客偕友人乘亂搭小巴逃去，莫報警求助，警方接報到場，莫頭腫手傷送院治理。他到達醫院情緒激動指駡記者，揚言拆菲林，並在急症室向警員投訴，由警員勸止。

屌你老味拆菲林

係咪唔小心問咗 how much?

個樣好似林早洩

冇理解錯應該問條女借錢

正想講

用菲林咁有feel

唔准笑老一輩